點解熱門一個行動post都冇？

罷工post已經熱門左好多日

旺角集會呢？
將軍澳遊行呢？
港島西集會呢？

大家幾時肯諗下集完會去邊到行街

前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

全防具詳解&購買連結 強烈建議睇 用PC開

推

邊個肯陪小妹行街？

試著説
83 full gear 旺角見
84 full gear 西環將軍澳見
不要説
push或push

和理非如何fing甩豬隊友標籤

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

[香城online] 8月2號中環 3號旺角 4號double副本首次登場 5號罷工 [推上熱門][昭告天下]

（天文撚）召喚一眾laser兵

電筒發燒友都可以入黎一齊交流